我正式宣佈下禮拜就光復元朗

你老母鄉黑玩伏擊？

推

有事就入yoho，幫SHK搞興個場

住樓上嘅表示係上邊扔緊水彈落去比佢地嘆

push

再下個禮拜紅磡土瓜灣, 排下期先啦

係真唔係

好波
住yoho 既打比管理處投訴未

佢地太過份, 真係要光復下

但係集合點唔好係元朗,
要例如係美孚/尖東站, 每集齊一車人就搭入去

去元朗做乜鳩？共產黨最鍾意就係挑動人民鬥人民
黑警就話係政權走狗，你去元朗，係人地地頭同果班鄉黑抽，點玩，分分鐘成間狗屋都係佢地啲叔伯兄弟
對準政權啊！

粱天琦好似都試過個陣三班人玩Free For All
今次係咪可以打返佢老母閪轉頭

我覺得冇必要硬碰硬 每星期撚下佢地咪算囉 be water

推 期待左好奈 影衰元朗

人地真拎刀
唔建議

官商鄉黑係組成現有政府嘅必要部分，打鄉黑就即係打政府。

去到元朗。
睇天文台時間。一齊換衫

無必要,剷起元朗都唔會達到五大訴求

支持

依家就係班鄉黑 阻住我地對準政權
我地要確保每次喺元朗出黎嘅巴絲
出得黎 平安咁返去

支持光復 垃圾牛屎仔返去執牛屎

Push

牛屎佬最鐘意自Hi洗理佢班白痴咩出到元朗先算

理得你黑警定鄉黑 搞得我地手足嘅就無運行

排期元朗啦

我淨係想個個禮拜都去中聯辦

住樓上嘅千祈唔掉豉油汁

我推

P牌仔

禍必及早墳同遲堂

你有冇諗過元朗巴絲既感受
佢地一味付出但係反到屋企就要比人孤立，你當佢地係咩野

如果佢報警到時下面咁多人會點

on9,仲下禮拜, 班牛屎佬散撚哂啦

啱呀, 你繼續企係度俾差佬打, 返屋企俾黑社會打啦

但係呢個邏輯，你去攪佢咪幫佢團結...
由佢攪，我地報警等佢地不滿警察係咪好啲...
大家討論下，我唔熟元朗

祠堂唔驚
咁快閃一樓一機舖藥房囉

管理處無用啦 報警就有用

好
好撚嬲依家

越快越好，屌佢老母

等睇原居民未到2047 比人收晒d 地 仲以為自己好醒

今鋪元朗真係大撚鑊

唔好搞咁多俾人分散注意力啦 佢地唔係目標 只係爛仔地頭你搞唔搞佢都一直存在
要搞就諗點樣保護啲元朗手足好過 確保佢地唔會俾人搞好過啦 有車出車接 冇車帶衫俾手足換

放心。我一撚定出！忍左好撚耐呢班黑社會

保護元朗手足最就係打班牛屎一鑊，打到佢地唔敢出黎

超唔建議，如果有人影到，告你高空襲物事少，日日喺屋企門口迎接你就死

超過成萬人踩入圍村我睇佢地惡得去邊?

冇可能保護得曬㗎，唯一個方法就係要搞掂佢哋

唔洗理班門口狗 岀左元朗仲惡得岀咩樣

到你光復果日牛屎佬就縮番入自己老母個閪架啦

呢幾年yoho mall起完第二期又起第三期 去參觀下涼冷氣

唔支持，唔通要黑警保護你地牙？

無必要中林鄭計

人民鬥人民

支持，打撚斷哂佢地d手手腳腳，咁撚柒串唔敢出港島隻抽？

仲等下個禮拜，而家就即刻拉隊上環去元朗啦，順手帶埋班克警做野。

保護左佢地番屋企先la

G持

下星期7 28tko有遊行喎

推推

我話文革毛澤東式既人民鬥人民呀

咁燥做咩者

光復元朗

出事跑入店睇下班仆街搞唔搞

唔好搞元朗由得佢

牛屎佬表示啲臨記計日薪㗎

屌你老母 一定出席

屌你老母逐條村剷平佢

而家2019啦仲人民鬥人民冇呢套嘢啦， 你咁講 屌你啲狗唔係人咩咪又係照鬥，藍絲黃絲咪又係照鬥

好波師兄

已join

元朗有義士比人追住打

屌你老母

超合作運動啦
間間村屋都僭建

支持 睇到眼火爆

推 一定要做野

下次元朗

你話唔關政府事我就唔信啦

入元朗搞撚埋D鋪頭都唔撚過份, 全部黑社會睇場

唔拆佢祠堂都一定掃哂佢D神主牌

發夢如果有
警黑勾結到咁嚴重既程度
除左革命真係冇咩方法

正仆街

好！幾點😆我忍班原居民好耐

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

要搞黑社會真係無包袱，佢地有黑底背景，加上無後果，搞盡佢！

下個禮拜有將軍澳同西區喎

煲粥淋落去

問題係班黑警都同佢地夾埋呢

會被人打 唔去

拆祠堂！

屌你老母臭閪唔搞唔係人

元朗班狗唔撚係人黎
以為自己大撚曬

搞掂今次壇野先清算班契弟啦 唔想再有兄弟犧牲係其他野度

師兄你個夢幾精彩

仲下個禮拜？ 襯白衫喺到 同佢地片過啦

但係真係開拖，我係唔介意的，
不過問題始終係警賊只會拉你，唔會拉佢

師兄有計

班牛屎佬即刻轉黑衫

佢地據點係邊，拆撚左佢

屌你老母
排期去開佢地波阿！

殺撚死哂佢地班仆街就岩傢啦

［支線］黑社會打人，黑警唔理，必須追究”黑””警”聯盟，光復元朗

呀p牌仔
即係之前光復尖沙咀、上水、沙田 都係鳩做？

起佢山墳啦屌佢老母

絕對支持!!!!! 推

咪玩la
班鄉黑除左出尼扮下小丑仲有咩用
而且佢地係完全領略be water 既心法
你去打 佢就縮
你就散 佢就谷
唔理三七二十一 專打落單既
佢地唔怕打錯 反正話明黑社會
你試下打錯人 下場同黑警一樣

就算退一步講 真係要打鄉黑
最好既辦法都唔會係正面開戰
殺一警百先係最有效
幫為錢既點會同人搏命
黑社會從來都係誰惡誰正確

元朗咁多山墳 如果我好似衡仔咁食煙會點算

水有用呀 可以飲
有冇諗過有d排完出黎又冇用既液體

好！

go！

成功引導民眾鬥民眾，終於都轉移到焦點，政府呢步棋行得妙

掃墓組快做野

幫手呼籲：
住元朗的牛屎佬，若你還在元朗一帶，建議打後時間不要返元朗，否則將會有"正義人士"「招呼」你們。

元朗鄉下同示威者宣戰

屌佢老母冚家鏟

真係屌佢老無黑社會大撚哂？

🚬

元朗班狗又無公家錢買裝備都咁串

［有相！！背脊傷撚哂！！］元朗穿黑衣市民被竹枝襲擊至嚴重受傷！！！！！

排乜撚
有乜急過元朗
有義士被打！

秋天起 三蛇肥 不急於一時

仲要忍到下星期？？？？我睇到好撚嬲

痴撚線 屌佢老母

屌你啦，元朗唔係剩係得佢地住囉
大把元朗人唔係住村架
元朗好撚多人出去遊行囉

認住白衫 入圍村

拆牛屎佬全家祖填 倒屎倒尿落去

聽日大家先一齊投訴僭建 之後再入去掃

唔好搞到消防員

燒佢班仆街祠堂啦！

圍村佬大撚哂呀屌你老母

而家去

元朗班人咩都唔驚
最驚係冇丁權

唔好啊，人地拎住舊屎去報案，屎有DNA
會被人有口實架

支持
大大力push
咁樣被人打
一定血債血償
打擊黑社會
人人有責

所以最好有cam影住 佢哋出手先我哋就自衛
有哂證據
況且義士連黑警都唔驚 會驚你班牛屎佬？

叫朱凱迪搞反鄉黑遊行

去！

此仇不報非君子

救咗人先
清算post聽日都未遲

警民合作-疑似黑社會集會並藏有攻擊性武器

屌紅土有乜撚需要搞

打撚柒班牛屎佬

宜家就係要打到班鄉下佬唔敢出黎，其實間接係打擊黑警嘅兵源

咁下次係你個區又出黑社會你點算呀
你唔反抗搞搞下個個都唔敢出黎

立場新聞直播緊元朗站情況
仆街 記者都比人打

季節性呢樣嘢年年都有㗎啦

續條村討伐

齊齊去參觀祠堂
牛屎佬除咗丁權
第二樣著緊嘅就係祠堂

屌佢老母記者都打

事態緊急 仲土乜瓜灣 紅乜磡呀

你既光復如果係行下鳩叫下我勸你算鳩數
癌細胞唔由根殲滅係唔會好.

去就一定要去
手足之仇不能不報
但要先做好文宣
催谷人數
仲要諗辦法如何一齊到一齊走
落單一定慘過死
要從長計議
唔好衝動
喺第二區我地淨係要對狗
但去元朗除左狗仲有元朗牛屎
唔做好準備棧送入去俾人食

光你老母咩
正式開戰剿滅班老黑燒撚曬0的圍村祠堂佢啦
唔係去到又叫口號比人一路打，一路比軍政府拉受害死係後面叫可恥
咁都仲忍到死撚左佢

我係外國但由6月到而家都keep住資助前線物資，香港人仲要忍到幾時！

唔好下個禮拜啦
屌你老母依家元朗要人

立場新聞女記者都打

黎緊一定要元朗，清算左佢地先，乜撚都唔好理住

屌你啦，就係個政權幫住啲牛屎佬，佢哋有恃無恐，非法集結，出言恐嚇，持有攻擊性武器，圍毆都無人理，仲成世界

以後無人敢買元朗樓
理得你咩yoho咩村屋

搞鋪頭，掘山憤

講返聲先 班撚樣由元朗站隔離南邊圍出發 等手足update 下有無其他圍村撚有份 平撚左佢老母閪個祠堂佢

屌佢地老母，唔撚放過得

血洗元朗

屌我真係嬲撚到

上環俾人圍到乜咁

講乜撚

屌
到左今日仲想play by the rules
唔好諗咩影乜77，影完都唔會改變到咩，治畜牲只可以用對畜牲既方法
要諗既係點樣eye for an eye 又唔會比軍政府捉到

仆街警犬

真係痴撚線

cls，負皮咩心態？
我阻止緊d人直接自爆住址咋

另一個巴打講天台就有d建設性，仲有後樓梯之類位。但千其唔好戀戰，你掉一下，你成棟樓都已經好唔安全。

你以為同區d仆街唔會入到你棟樓？

屌你老母入元朗啦

去祖墳上香先

吹雞入去打啦

依家去啦

小心發惡夢見到山火

仆街 去死啦鄉黑

千企唔好用蛋掉神主牌

好

屌撚死班仆街

元朗西鐵站要人! 快

我排你老母西呀，重排

總之要智取
一定要俾啲顏色佢哋睇 唔可以放過班撚樣

唔等下星期 聽日要做

保護環境
救救地球

eyes for an eyes

講得岩
聽日就做

推
有冇人組隊搞墓

我就唔撚信50萬人呵可以將佢地連根拔起

一定要去

牛屎佬咁撚鍾意玩 同佢玩撚大佢

立即

屌佢老母 鄉黑連義士都搞

元朗黑社會大晒呀？立法會議員都打

而家就應該去晒啦，打柒班鄉佬

智佢老咩
訓醒啦ching
而家唔係佢死就市民死
元朗唔燒番幾個祠堂，要老黑還番幾十對手出後既香港人以後可以準備日日比人男殺女姦

玩三國，700精兵衝佢老母啦

聽日啦

癲Q左，叵發咁耐真係可以一個克警都無，仲唔係夾埋？

呢班人已經唔駛做 個個子孫都有塊地! 仆佢個街 而家連義士都搞

一定要！一定要人多！

唔好再叫人入咩咩中心之類

光佢老母 !!!

仲排？
我排你老母！！

冇得再忍

借黎用

以牙還牙。

元朗優先

全世界
全香港都要記得 今日呢班仆街做過啲咩

警黑合作
死仆街

一早知警黑合作，元朗文宣左成個禮拜都無捉人就知。

一定要祠堂變灰

推
打撚到班黑社會仆街

光復記得滿個都齊裝 點知會唔會行行下比人爆頭架

警到步前就叫白衫牛屎佬散
冚家鏟

推
大家上齊裝打大戰

仲光復，
下星期殺入去血洗元朗

嬲到仆街!!! 一定要開佢波

紅土延期
元朗優先

拆祠堂?

共產黨呢招絕，試下分析下:
反抗：中左「人民鬥人民」圈套
唔反抗：唔單只下次少人出，將來只會更暴力再廣泛打示威者，一樣唔會達到五大訴求
要打贏鄉黑實力上暫時冇可能。內戰初期共產黨靠游擊牽制國民黨，呢段歷史可以參考

火燒牛牛

嬲到！！！

元朗人全部一齊出

元朗鄉黑 我屌你老母

粉嶺大埔d原居民都冇你元朗牛屎佬咁撚串

比人打到上心口，一定要打元郎下星期

元朗警署

要推上報
政府支持元朗鄉黑

On9果d唔係人民，果d係政權一部分
左膠同本土鬥先叫人民鬥人民

拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂 拆祠堂

光撚咩 成班人卑人打淨係識用手擋 卑人打到仆街

要光復就要真勇武派

屌你老母，警黑合作!!!

贊成

大家最好自備啲可攻可守嘅"防具"
私刑？ 不了

殲滅班黑社會

桃村

拆班仆街啲祠堂

屌你老母閪 元朗以為自己大撚晒呀！

你係唔知元朗有幾恐怖先會講得出

好嬲。

元朗手足請盡快整合
黑底既：
鋪頭
土地
祠堂

然後設立路線
盡一擊破

要乾乾淨淨 淨淨乾乾
清洗佢老母臭閪

真係有必要去光復元朗！

收皮啦P牌仔

黑社會=警察B隊

預我！

啲白衫慢慢行都知咩事啦 人地依家就去食糖水喇
班柒閪黑警幾撚時死啊

係元朗蝦蝦霸霸係無用

一大班黑社會通街打平民，居然冇警察冇防暴去驅散，要圍元朗警署要警察交人！！

又放狗入嚟

光復元朗！

柒婆呢個689 加強版真係好恐怖，用黑社會入港鐵站打巿民

搞哂班黑社會嘅馬攬 雞竇

上次屯門上水我都無黎

今次一定黎

屌你老母我實跟隊

DLLM，打啊！睇你班鄉黑打到幾多人！

上環仲打緊仗！！！

預埋我 好撚火

有冇人影到班牛屎佬D 樣?

眾籌有親活動就包旅遊巴？
或者上車比錢都得

請支持元朗狗狗絕育計劃，令有丁權，冇丁用

如果大家要反暴政既
今次順便反埋周邊幫助暴政既勢力 (黑社會)
一日唔清理政府門下既狗, 呢班狗就會阻住我地既抗爭活動

禍必及妻兒

老閪都到

搵人起左抵先

禍必及祖先

想join光復
應該要點保護自己

好撚嬲

我一定會出來，帶定頭盔，同班牛屎佬開拖！
佢地d老婆仔女出街小心d,唔好離開元朗呀屌你老母！

下星期 我帶路 屌佢老母

我真係好撚嬲

好撚嬲 小西灣人表示出席

我係元朗巴，今日都被迫撘去天水圍站先落
光復元朗，我等咗好撚耐

建議大家可以去元朗嗰啲鳳樓或者按摩場所瘋狂㯲鐘

元朗搞既話我一定上前線

DLLM

宜家就算達唔到五大訴求，都要揾班牛屎佬覆卓，dllm呢啖氣點食得落。

同路！

革命啦屌你老母，仲下禮拜光復冇撚野下嘛

話唔去元朗嗰啲你哋有冇睇到嗰度情況點?

下一站土瓜灣翔龍灣

推，冇得傾呀

元朗要起義

連燈起底組

仲靠班狗?靠自己啦 普通市民都打呀

買支氣槍看門口
可以做sniper

下個禮拜會出

仆街，以血還血

幫班牛屎佬追悼會

唔係住元朗但一撚定黎
千其唔撚好和理非我同你講
點都要拆佢地祠堂

一定出來!

紅土冇逼切性
搞元朗先

Yoho Town 值唔值萬幾蚊呎，老婆同個女比黑社會姦埋都返唔到屋企，打冇人聽

又係你自己講要諗點eye for an eye 又唔俾軍政府捉......
咁唔係智取咩 定我get錯

Me 7 jor
元朗 sin

[有片]元朗黑社會打人實錄

光復元朗 收回丁權

yoho夠大冷氣夠舒服
去元朗玩最佳起步點

我講緊去玩咋

要迫狗隻面對，手足要平安回家！

推撚佢老母！

Sorry,我對大家鄭重道歉,回post時未發生牛屎佬打人事件

推！

推！！

一撚定要做，同佢死過

屌佢老母班牛屎佬真係食屎大

加入

拆伺堂

唔去光復既真係唔好同人講你香港人

屌你老母 28號光復元朗

屌你老母無法無天

清水邊夠做

排你老母
而家就要清算班撚樣

Me 7 jor sor

小弟住元朗屏山其中一條村
讀書果陣去過鄧氏多條村考察過
亦都親身體驗過唔同圍村活動
但睇到呢班所謂既「圍村佬」
真係好撚嬲

老老實實 有心打理祠堂 圍頭事務既元老
絕對唔係今晚出黎果啲黑社會
就算係有份參與圍村活動既男丁 幫手
都唔係咁蠱惑 咁樣衰
呢啲黑社會簡直係影衰緊圍村文化
令人覺得圍村佬=黑社會

如果大家想針對番啲爛仔
應該集中係佢地既生意上
例如元朗出咗名黃色事業
或者係佢地平時既夜生活 例如酒吧
元朗區既酒吧係有人「睇」

小弟想同各位講聲
如果要入村 真係要小心 最好搵到人帶路
始終村路複雜 極容易落單
小弟絕對會出黎為大家引路

絕對係要發夢玩火

聽日大家去警局撚下狗

快撚啲 下星期就好光復元復 真係睇到嬲撚到仆街 話排期果啲唔該用下你個腦諗下邊件事重要啲

係果撚台 在元朗站 我見到黑衫比人打到瞓低 加瞓低左再打 加全地血 好驚

取消丁權

聽日去我都去呀

我明白元朗呢件事大家好嬲 但係希望大家集中番
唔好咁容易比人轉移視線
留意番我地要對抗既係政府唔係黑社會
我唔想最後做成既係學生VS黑社會既局面
咁樣咩都爭取唔到

屌你老母訓撚左幾多年? 香港不嬲就係官商鄉黑玩撚晒
官商鄉黑=政權 咁打擊鄉黑點解就唔係對準政權

今次真係要好好 fact check
班黑社會係元朗有邊d生意鋪頭